蘇文隆法官錯誤指控罪出自《公安條例》，竟將錯就錯，要被控收藏索帶少女無端多守一年行為

相由心生，睇佢咁嘅樣都知人頭豬腦，咁都可以做法官

正常啊 識法律都唔會仲幫港共做裁判官啦

去年11月區區開花，連場反修例抗爭活動中多人被捕被控。有16歲女生在11.11大三罷當日早上，在堵路現場附近管有一包索帶，因而被控管有非法用途工具罪。經商討後，控方今同意撤控，改讓女生守行為一年了事。不過，主任裁判官蘇文隆指控罪涉及《公安條例》，主動提出女生應守行為兩年，更不理辯方更正指控罪實出自《簡易程序治罪條例》，一意孤行命令女生以2,000元簽保守行為兩年。

呢條撚樣

香港新法治

法治社會

美國

痴撚線！
響錯誤嘅基礎上面判人罪

人治

唔知有無上訴

呢條友快點因果業報

連條法例出至邊度都搞錯，呢啲直頭係失職喎，炒咗佢啦

走到去外國旅行就走la
侵冇得做保唔到香港人

大開眼界，目定口呆

如果係真，算唔算專業失當